有冇人知防暴喺新城市推進嘅時候 沙田站A出口發生咗咩事??

個時好似無記者喺A出口??
有冇人影到當時A出口發生咩事??
點解突然要AED機??

警察心臟病發，冇脈搏呼吸

有冇片...